急！有無巴打可以介紹炒散工做

急住用錢想問份即pay既工
小弟唔怕辛苦搬搬抬抬都可以

G

Contact?

facebook d group有,要即日即pay應該得搬搬抬抬果D,酒店侍應水吧果D好似無得即日出
我都做過一日呢D,真係好辛苦...你等錢洗做幾日好走

仲請唔請人

做緊機場

佢無覆我 巴打要唔要一齊返機場？

以前番過機場waiter
巴打番緊咩

通宵倉務員

六百五至七百一日